［再開］全 港 大 罷 工 ！即 時 開 始！！！

現正呼籲民陣，各政黨
所有公務員，工會
即時宣佈全港進入無限期罷工！
係咪要等到出年拜山先罷工？

前言

由六月開始反送中至今
我可以肯定 香港人無得再中立
大家已分裂成兩個派別
再中立個D港豬 可能仲有
利用罷工去迫佢地了解
要佢地知道所有問題都係因為中共造成
當勇武都已經大眾接受既時候
罷工會令民意反彈？
唔好再set某月某日係咁意罷下工
罷得一日工 有乜用???

仲有武力升級會令民意反彈？
大家都好堅持不割席原則
無論前線做咩 大家都會支持

五大訴求 缺一不可！

1）全面實行雙普選
2）撤銷所有反送中控罪並承諾永不追究
3）撤銷612暴動定性
4）撤回逃犯條例
5）成立獨立調查委員會
- 可先由民間組成
- 追究反送中至今警方過份使用武力
- 追究何君堯、警方、黑社會勾結並策劃元朗恐襲

罷工原因分析

1）直接對經濟造成衝擊

「保經濟 保民生」
經常被作口號去反對示威遊行破壞經濟
你地要明白到敵人緊張既事
就係破壞經濟

以借力打力手法
利用商家佬去被壓力政府
中共及黨羽咁多公司係香港
加上中共要用香港洗黑錢
直接影響中共資金來源！

2）遊行示威及衝擊行動成效不大

對於政府
佢地只能夠做錄音機繼續譴責
因為背後操縱住香港既係中共
打又係我地自己香港人打
有傷亡都唔關佢地事

老實D講 係中國咁大
大把激進組織佢地未見過？
再者 外國勢力只能有限度譴責
旨意佢地會出兵打支那？
無可能！香港人只能自己救！

3）光復香港 時代革命

呢句說話 從來唔單只係口號
而係需要付諸實行
所有值得做既事 我都會去做
我個人主張勇武抗爭 以武制暴
並唔代表我唔會去貼連儂牆 擺街站

你地唔做 就唔會知有咩效果
不論和理非同勇武都出黎響應罷工行動
放低你地返工個份「責任 」
（緊急或必要性服務例外）
「責任」只代表你地奴性重

咁有責任心 咁鍾意返工
如果有包袱 要供樓
你可以繼續返工
但請你自己衡量
你唔罷， 冇人迫到你

但我想講既係
革命就係用盡一切方法
推翻不公義既政權

我地要贏呀 屌你老味！
我地要贏呀 屌你老味！
我地要贏呀 屌你老味！

4）成本低 效益大

黑警可唔可以拉人？
黑警會唔會打人？

港鐵不合作運動
身體唔舒服 都被人打被人拉
咁黑警同元朗恐襲班人無撚分別
講粗口 都係罰幾千
TG Group幫你籌旗

上至老人家 中至C奶 下至小學生
都可以玩 所以請大家將罷工同不合作運動
擴散到各行各業，不同年齡層面
並Share到各大媒體 討論區

個人建議及注意事項⚠️

去港鐵玩既
- 請你唔好遲到 早睡早起身體好
- 除主要站外，每個站都要有D人唔舒服
- 唔洗黑衫口罩 普通衫褲就得
- 千祈唔好講粗口 比錢港鐵賺

「遊香港」車隊
揸你架靚車「暢遊」香港主要幹道！
去「遊」三隧，青馬大橋係基本啦！

三罷交癱tg link:
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

大group:

荃灣綫

觀塘綫

港島綫

東鐵綫

西鐵綫

記住推有用既Post同裝備升級討論！！！！
仲有中聯辦葉虎單野一定要滾大佢！！！！
國家級恐怖襲擊！！！！

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

電影推介
V for vendetta

鑑於好少人提及呢套電影
所以想推薦大家睇下
Netfilx有上架同上網都好易搵Link睇到
當中講及好多革命精神
但當中行動只供參考 切勿模仿！

延伸閱讀

如果想8月5罷工成事

[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

《兵法撚》勇武派樽頸 兵法破速龍

[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［再開］全 港 大 罷 工 ！即 時 開 始！！！

推